大家都知成個荃灣都係橋黎

聽日佔晒所有橋拎晒制高點。咁點算

路牌 磚頭 水樽

荃灣好多深藍廢老

會唔會俾人掟落橋

天空之城荃灣

啲橋連埋晒成個青馬大橋咁長

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

睇下邊個掟邊個囉

荃灣拎高點難度好高，一黎好多位上
二黎要封荃灣地鐵站

荃灣嘅天橋網絡係全港最長

咁耐以來荃灣都冇俾人光復過

利申 住咗荃灣廿幾年

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

凡事都有第一次 你望下由6月頭開始 我地創造左幾多個不可能

封車站 咁就冇車返工lu

但係荃灣站個連儂好撚壯觀喎

但係啲人可以行地面

其實有冇辦法封左頭班車 癱瘓紅色線

咁係啲狗拎制高點難姐

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

個邊中產多d
但眾安街個堆唐樓 好撚藍
又多支那西

唔好亂搞橋 隨時冧

好撚多新移民

兩個街市嗰頭

同時間我地都難

荃灣有條新起既橋由地鐵站去荃天
聽講會搖下搖下

荃灣有冇地鐵緊急制隊?

咁不安
成日都行過

同廿幾年荃灣友

求光復荃灣

荃灣廢老直頭係深紅底 唐樓多新移民、陀地、道友、南亞、一樓一、福建幫。班劏房業主大部分都買返荃灣私樓自住。萬景峰多有錢大陸業主。荃廣祈德尊多港豬。

天橋你比佢包兩邊，你跳橋呀？

其實有啲驚條橋冧

利申 荃灣撚

班狗如果喺條橋到推
我哋就轉去另外一個出口上橋反包

唔係聽講
係真係會搖

最有戰略價值係得上石圍角去城隧個條行車天橋

知你講邊條
但唔太明其價值
有冇得講下

千祈唔好屙尿落去

荃灣only室內商場戰，
天橋一封預備跳橋做烈士。

如果商場就一定係荃天 但係係信和既

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

街市個頭勁多道友

天空之城攻防戰

如果綠楊坊點睇？ 不過就細到仆街 但係就可以封地鐵站

好驚條橋跌落嚟

地鐵去荃新條新橋真係好搖
人多斷橋真係唔奇

來往兩個荃西,荃灣地鐵站既命脈
夠闊

真 而家好似少左可能去晒河背街 細個住川龍街唐樓 朝朝係二樓地下見到針頭

海濱花園據我所知有幾棟係紀律部隊宿舍。邊個部門就唔清楚。石圍角有公務員宿舍。

荃灣係政治極冷感之區，唔係潑冷水，唔好講聲援，但求唔被出賣已偷笑

推

守橋最緊要，空投物資

準備定安全帶

唔建議取橋 如果有參於過612就知 金鐘條天橋個日俾d狗一包抄 冇人走到 個個塞死晒

搖撚到暈

咪撚守橋 冇路走嫁on9

正到痺

超靚

青衣連儂先勁，就黎貼到去荃灣

仲有福來邨

出直升機

橋好難守 比人包炒
而且守唔到就會變咗狗嘅據點
你一落返地 就周圍都係橋 上面射落黎

荃灣真係深藍架

反而啲舖頭係黃多

世事無絕對嘅,黃大仙夠多藍絲廢老啦

講得極啱 ！ 幫推！

真心想知塞滿重裝狗會唔會冧

警賊無差別襲擊
俾人打完乜絲都醒啦

打到佢仆街呀 佢試下嘈

都唔新了

荃灣好挽在上有天橋下有馬路
POPO要封既話都唔知理邊面先好